日本買眼鏡一問

準備去東京玩幾日，想問有咩眼鏡鋪同咩牌子框推薦

去搵香港有分店既買

去你老母呀

金子
eyevan
olive people
一大堆

金子

有冇淨係買框嘅舖頭

個人經驗 係返香港買會好啲
有咩壞 都可以揾返間鋪 幫你整

平千幾
好難壞
壞咪買多副

Zoff

睇你買咩啦
我自己就買 dita united 7000幾銀
係日本買 用左幾個月就斷左粒螺絲
好彩揾到鋪頭幫我整 間鋪都話因為係水貨 只係幫我整一次